有冇人覺得疫情發生以來 香港空氣好咗好多

希望全年都冇空氣污染

暗瘡生少左

出街無除過口罩😷
聞唔到

希望有日可以係中國同香港邊界起一道高牆

阻隔所有廢氣由深圳傳落

除咗鄰國污染
香港機場好繁忙
宜家冇機少咗好多廢氣
同埋少咗堆私家車撚

戴口罩生到仆街喎

空氣好咗但無得除口罩

呢個真，由12月戴口罩開始冇生過

我好少戴口罩
出街先戴
公司自己一間房 好多時唔戴

冷氣唔驚咩

3月8號7個黑警圍住一個手足侮辱恐嚇 記唔記得佢? 好想條片做國際文宣

獨立開關

無

但病都少咗

每天秋冬春總會有幾次病

醫生都唔洗睇

下年無論有無事搭車都係開始戴口罩好